由幾時開始小食店都叫美食店

如題 明明下欄野都叫美食

唔好食就話食人情味 支持小店

自從有米之連小食之後

冇米之蓮都叫美食

俾米之蓮評咗星之後
幾好食都會即刻變垃圾
重量不重質

鳩假期同劣食男女

.